[叫春垃圾post]同過大波妹一齊之後真係返唔到轉頭

但而家只可以揸自己對肥仔波

ching 有相同煩惱？

比人mon住
唔講得

有人𥄫咁好

渣女同事囉

ching 你……

quit囉

真

好想再揸下佢

同過大碌鳩仔仔一齊之後返唔到轉頭

咁我又未試過

不過成人台個鳩post 啲大賓周係幾吸引

大波妹

圖呢

#14😋

已封鎖用戶 - 馬化雲

典解牙

冇圖

btw 好似舊圖來

ig 見到 唔知新定舊

大波妹老左就好核突架啦
SP可以
過人世免問

下…